何時先可以停止懷緬

一般要用幾耐先放得低一段感情？
唔視乎你同佢一齊幾耐
而係佢對你有幾重要

每段關係結束之後
最大嘅致命傷一定係承諾
感覺好似拎住一大疊空頭支票

死咗就唔使

On9

唔好問何時啦，冇人知的
每個人嘅case都唔同，我用一個月就停到唔通你又係咩

屌，唔開心抒發下唔洗咁樣鞭鳩人既

大家唔好咁惡等我叫下春啦

到你搵番其他滿足感，比如得到人生某種突破，比如事業，或者非常高地展開新感情，或者搵到某d值得寄托既目標，興趣。

咁樣都叫鞭咩，你睇下樓上
Btw樓豬，情愛嘅嘢話來就來，話走就走
人去樓空，你嘅心無處可歸我明白
有啲人係唔會諗咁多就交出承諾，諗住得到一時嘅快樂就算
我嘅做法係瘋狂緬懷，緬懷到自己厭倦，緬懷到自己認清事實為止，段關係真係完咗啦，叮，停咗。

我都係

好勁有你一半就好
我只係不停緬懷完 認清事實
然後又再跌返落個深淵

係跌幾次㗎了等個心痛到不能再痛為止

睇one day跟手再喊到仆街，喊曬出嚟啦！

好認同 但暫時突破唔到
有人想認識下 我都唔敢再交心

One day好正有冇睇La la land?

冇唔係我有興趣嘅愛情片
HER同about time都有睇，呢啲都係比較大路
如果想喊嘅睇about time會好啲，另外推薦Love Letter

俾d時間自己，睇下d講感情隨緣既電影，高評分果d，都會安慰到自我。

可摸耳唔喊愛情喜劇呢

睇返你啲post
你可以出家 睇得咁開

JUNO或者10 things i hate about you我都幾鍾意
另外人生層面上想激勵吓自己可以睇the secret life of Walter Mitty睇完好滾動

其實感情這個遊戲的規則跟我們從小到大在漫畫故事裡看到的不同，真經驗多了，怨恨反而變少。

停唔到。。。

好怕有一日唔記得咗你

樓主好似用情好深咁

兩個人就咁永遠疏離都無話好定唔好

你係我嘅青春期永遠唔會再接觸到